打算讀nursing然後移民新加坡

覺得新加坡個居住環境、治安好、氣候、文化各方面都幾適合自己
不過上網睇新加坡護士人工其實唔係太高 2016年rn月薪median港紙19k到
樓價相對香港就平啲 但其實都幾貴
拎呢個人工係新加坡生活會唔會好困難？

係個邊得19K真係窄啲
如果一樣人工都會考慮

但護士黎講好似香港算高人工
去到個邊得1xk
首期可能要係香港做野儲落先

The average pay for a Registered Nurse (RN) is S$37,810 per year.
平均月薪hkd18551 好似真係少左啲

nursing唔洗黎SG啦
呢度D nurse 全部外地 cheap labour
勁多賓賓做

因為覺得sg個環境適合自己
仲有見佢地nursing需求都大
聽你咁講又真係

finance, IT, engine 就黎啦
大部分好過HK
不過物價仲無HK咁高 所以換返HKD
人工比HK低少少

Finance SG都缺？

而家應該難D
有經驗可能容易掛

見一千呎樓大約40萬坡紙到 ～230萬hkd

唔係讀IT同engine既材料
Finance可以考慮一下

only for citizen

好難移

今年UK physio grad諗緊去Singa搵工